一人一對最中意嘅韓劇cp

是但啦 兩舊膠邊個做都冇分別

依兩個都膠？盲反盲到傻撚左？